點睇男友IG 日日有新followers

我同男友係交友app識
佢答應咗我唔再玩交友app
最近發現佢ig三日唔埋兩日就有新女follow佢
跟住高互相follow
真心問喺邊度有咁多女follow

佢扮hehe溝女

你男朋友ig啲相通常po咩先？ 攝影個類？

大合照

由佢啦

還掂gay佬對女仔冇興趣

有男人follow佢就話姐

點睇我男朋友唔比我follow ig!!!!!!!!!!!!!!

因為正印會睇到囉

Ig有得explore架嘛 一禁入去大把女啦

交友app識你expect d乜